內地擬推個人破產法 鍾鎮濤被央視點名成「破產人版」

反對《逃犯條例》訂修的爭議不斷，引起多場示威。愛國藝人鍾鎮濤（B哥哥）現身公開支持警察後，亦受到不少內地網民熱捧。B哥哥的一舉一動都備受關注，就連早年因97金融風暴投資失利，負債逾2億港元一事都被中國中央電視台財經頻道作例子，來講解內地個人破產制度試行方案，讓B哥哥幾乎成為「破產人版」！

柒🙈

b咩哥 傻閪B

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

傻閪

Condom

傻B

95搭8又沖出黎柒

日日是好日 wowowo

連登都有50歲(破產)

破產界KOL

14億人(破產)

愛國受到讚揚

撐警都係做condom

祝 破如輪轉

推

破產權威

鍾鎮濤：共產黨九唔搭八

所以你班偽人 唔好以為表咗忠冇事
人哋可以隨時摷你哋啲舊史搞你

Bdom

做一晚泥工～～